［屌你老母］強姦金每月供款上限擬增至$2,400 或分階段調整

積金局每4年檢討一次強積金供款入息上下限，局方7月會向政府提交建議。根據強積金條例，供款入息上限是參照全港僱員每月就業收入分佈中第90個百分值釐定，統計處最新數字為4.8萬元，如果跟足有關水平，每月供款上限將由目前的1,500元增至2,400元。積金局表示，檢討工作仍在進行，未有最後定案。據了解，局方即使最終建議落實調高供款上限，也可能會分兩至三階段調整。

根據強積金條例，積金局須每4年就強積金供款入息上下限進行最少一次檢討，入息下限須參考每月就業收入中位數的50%，現時數字為8000元，而入息供款上限則參考每月就業收入分佈中的第90個百分值，最新數字為4.8萬元。若跟足有關數據調整，供款入息下限會由7,100元調高至8,000元，月入低過8,000元的僱員毋須供款；至於入息供款上限則由3萬元調高至4萬8千元，僱主及僱員每月供款上限將由1,500元增至2,400元。

積金局主席黃友嘉與傳媒會面時表示，局方現正就供款上下限進行檢討，7月會向政府交報告，暫未有定案。積金局行政總監陳唐芷青表示，調高供款入息下限估計爭議性不大，至於入息上限，局方正諮詢勞資雙方意見，為減輕僱主負擔，可能會分階段調高。

《蘋果》沙士15周年系列網站，正式登場：

?

香港強姦金
支那社保基金
兩樣嘢關連性大唔大

基金佬肥仔了

2017年強積金總資產達8435億元

1%管理費都84.35億

成班吸血鬼

強迫人要供，唔供就犯法，自由市場撚去咗邊到

藍絲：你唔鍾意可以移民

黃友嘉之前係唔係中華廠商會咩

即係顧主顧員都要供2400

一個月就已經有4800?

我討厭政治

同佢地講
咁冇計啦

on9,1500加到2400

係
但係管理員已經食左你480蚊啦
仲未計蝕喎

迫人暪稅

如果你每月收入有 $ 48000 或以上嘅話就係
未到 $ 48000 就計返僱主僱員各5%

咁咪又加人工
但自己又俾多左人工落去

又強姦我地D人工泵去投資市場益基金佬

不過對沖都係byebye好on9

但你要記住原本呢D係你應得既 依家就借左比人幫你賭錢 仲要未賭就收你手續費 仲要鎖死到65歲後先有得洗
好撚過去搶

準備轉行做基金佬了
痴撚線咁好搵

仲要收你手續費之餘聲大夾惡咁屌番你轉頭，蝕錢關我地基金佬撚事，係你地打工仔唔花時間管理唔識管理

我鐘意政治係咪唔洗供

管條毛，交完仲要自己負責操盤

鐘意政治就應該吸緊蟻民d 血啦

香港人比班有錢佬玩到咁既田地仲未暴動真係香港特色

奴性dna

屌你班垃圾基金佬. 仲加?人工加到供強姦金$1500..諗住遲下加人工唔駛益你班垃圾基金佬....提出加上限條撚樣冚家剷

食撚屎啦積金局！！！
你老母俾狗屌啊！！！！
辛辛苦苦揾返嚟啲錢俾基金佬搶！！！！！

成份糧100%俾晒你好冇
好心呢個政府做少啲野當幫忙啦

雖然暫時對我冇影響
但呢個措施真係好明顯益基金狗
$1500上限即係月入3萬
$2400上限即係月入4萬8
即係措施影響月入3萬以上既人
拎4萬8人工就要一年比多1萬蚊
拎得咁既人工一定唔係on9仔
洗撚你幫佢儲錢幫佢投資
呢堆人最關心好明顯係首期供樓交稅
而家最盡一年要比你吸多成萬蚊血
唔係益基本佬我諗唔到其他原因

連反對嘅機會都無

10% 管理費？

仲要叫你自己揀返大細，贏輸都唔關鳩金佬事

有orso一定揀orso
就算做唔夠年資無得拎返都無所謂

一年最平個款基金

返工搵咁多為乜

大手買入QQ 平保 992 等中資

供多啲囉

港豬:正啦,有人幫我投資儲錢,到老果陣有錢洗

自己睇多啲MPF 自己轉下 要賺錢有幾難

北上支那一定係

除非唔係

強姦金係真強姦
社保未爆煲之前 大把機會俾你CLAIM
再者好多城市都要交足一年兩年社保先可以買樓
變相防止外來人炒樓 你試下香港咁做

唔公平

究竟政府收班商家佬幾多回佣

算撚數
成班奴隸唔識反對
識既一早就冇左強姦金